\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}

\section*{Dnevnik sastajanja}

\begin{packed_enum}
	\item  sastanak
	
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 5. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Mateo Paladin, Jakov Halić, Lea Subotić, Lorena Žužak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  Analiza zadatka
			\item  Raščišćavanje osnovnih dilema funkcionalnost
			\item  Diskusija o odabiru alata i tehnologija
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 13. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Mateo Paladin, Jakov Halić, Lea Subotić, Lorena Žužak, Dominik Balog
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  Sastanak s asistenticom i demonstratoricom
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 19. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Mateo Paladin, Jakov Halić, Lea Subotić, Lorena Žužak, Dominik Balog
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  Podjela poslova
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 24. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: Jakov Halić, Lorena Žužak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  Napravljena osnovna baza podataka
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\eject
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 26. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Lea Subotić
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  Definiranje funkcionalnih zahtjeva, izrađeni opisi obrazaca uporabe i njihovi dijagrami
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 27. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Jakov Halić, Lea Subotić
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  Sastanak s asistenticom i demonstratoricom - prodiskutirati dosadašnji rad (fokus na obrascima uporabe i bazama podataka)
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 28. listopada 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Jakov Halić, Lorena Žužak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  Diskusija oko veze baze podataka i backenda
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 1. studenog 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Paladin, Lea Subotić, Dominik Balog
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  Diskusija oko podjele posla za frontend
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 16. studenog 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Mateo Paladin, Jakov Halić, Lea Subotić, Lorena Žužak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  Implementacija backenda i frontenda za generičku funkcionalnost (login, logout, logout), te uspostava njihove komunikacije
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\eject
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 19. studenog 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Mateo Paladin, Jakov Halić, Lea Subotić, Lorena Žužak, Dominik Balog
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Puštanje aplikacije u pogon i dodavanje dark mode-a
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 5. prosinca 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Mateo Paladin, Jakov Halić, Lea Subotić, Lorena Žužak, Dominik Balog
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Diskusija oko daljnje podjele posla
			\item Dani svi poslovi za backend
			\item Dani svi poslovi za frontend
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 13. prosinca 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Mateo Paladin, Jakov Halić, Lea Subotić, Lorena Žužak, Dominik Balog
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Diskusija oko daljnje podjele posla
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 15. prosinca 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Paladin
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Rad na implementaciji web-aplikacije
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 20. prosinca 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Paladin, Dominik Balog
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Izrada logotipa
			\item Rad na implementaciji web-aplikacije
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\eject
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 24. prosinca 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Mateo Paladin, Jakov Halić, Lorena Žužak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Diskusija oko daljnje podjele posla
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 31. prosinca 2021.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Paladin, Lorena Žužak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Rad na implementaciji web-aplikacije
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 4. siječnja 2022.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Mateo Paladin, Jakov Halić, Lea Subotić, Lorena Žužak, Dominik Balog
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Diskusija oko daljnje podjele posla
			\item Selenium testovi
			\item Napravljena perzistentna baza podataka
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 5. siječnja 2022.
		\item Prisustvovali: Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Unit testovi
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 6. siječnja 2022.
		\item Prisustvovali: Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Unit testovi
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 11. siječnja 2022.
		\item Prisustvovali: Jakov Halić, Lea Subotić
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Selenium testovi
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 12. siječnja 2022.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Lorena Žužak
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Dijagram razreda
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 12. siječnja 2022.
		\item Prisustvovali: Mateo Sergo, Jakov Halić, Lea Subotić
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Selenium testovi
			\item Unit testovi
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 14. siječnja 2022.
		\item Prisustvovali: Emilia Haramina, Mateo Sergo, Tibor Basletić Požar, Mateo Paladin, Jakov Halić, Lea Subotić, Lorena Žužak, Dominik Balog
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item Pisanje završnih dijelova dokumentacija
			\item Popravljanje grešaka u implementaciji
			\item Završetak projekta
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	%
	
\end{packed_enum}

\eject
\section*{Tablica aktivnosti}

\begin{longtblr}[
	label=none,
	]{
		vlines,hlines,
		width = \textwidth,
		colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
		vline{1} = {1}{text=\clap{}},
		hline{1} = {1}{text=\clap{}},
		rowhead = 1,
	} 
	\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Emilia Haramina}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mateo Sergo}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tibor Basletić Požar}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mateo Paladin}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jakov Halić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lea Subotić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lorena Žužak}}}&	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Balog}}} \\  
	Upravljanje projektom 		& 7 &  &  & 5 &  &  &  & \\ 
	Opis projektnog zadatka 	& 2 &  &  &  &  &  &  & \\ 
	
	Funkcionalni zahtjevi       & 2.5 &  &  &  &  & 3 &  & \\ 
	Opis pojedinih obrazaca 	& 7.5 &  &  &  &  & 4.5 &  & \\ 
	Dijagram obrazaca 			& 3.5 &  &  &  &  &  &  & \\ 
	Sekvencijski dijagrami 		& 2 &  &  &  &  &  &  & \\ 
	Opis ostalih zahtjeva 		& 0.5 &  &  &  &  &  &  & \\ 
	
	Arhitektura i dizajn sustava	 & 2 &  &  &  &  &  & & \\ 
	Baza podataka				& 0.5 & 0.5 & 0.5 &  & 4 &  & 6 & \\ 
	Dijagram razreda 			& 1 &  &  &  &  & 5 & 4 & \\ 
	Dijagram stanja				&  &  &  &  &  &  & 5 & \\ 
	Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  &  &  & 6 & \\ 
	Dijagram komponenti			& 2 &  &  &  &  &  &  & \\ 
	Korištene tehnologije i alati 		& 2.5 &  &  &  &  &  &  & \\ 
	Ispitivanje programskog rješenja 	& 2 & 8 & 4 &  & 7 & 11 &  & \\ 
	Dijagram razmještaja			& 2 &  &  &  &  &  &  & \\ 
	Upute za puštanje u pogon 		& 12 & 7 &  & 5 &  &  & 3 & \\  
	Dnevnik sastajanja 			& 1.5 &  &  &  &  &  &  & \\ 
	Zaključak i budući rad 		& 1 &  &  &  &  &  &  & \\  
	Popis literature 			& 0.5 &  &  &  &  &  &  & \\ 
	\textit{izrada početne stranice} 				&  &  &  & 7.5 &  & 3 &  & \\
	\textit{login/logout funkcionalnost} 				& 4.5 &  &  & 5.5 &  & 3 &  & \\
	\textit{izrada stranice za administratore} 				&  &  &  &  &  &  &  & 13 \\
	\textit{izrada stranica foruma, događanja i vijeća} 				&  &  &  & 38 &  &  &  & 18 \\  
	\textit{izrada baze podataka} 		 			& 3 &  &  &  & 4 &  & 1.5 & \\  
	\textit{spajanje s bazom podataka} 							& 6 &  &  &  & 1 &  &  & \\ 
	\textit{back end} 							& 38 & 9 & 9 &  & 7 &  & 12 & \\
	\textit{unit testovi} 							& 1 & 8 & 4 &  &  &  &  & \\  
	\textit{selenium testovi} 							&  &  &  &  & 8 & 11 &  & \\ 
\end{longtblr}


\eject
\section*{Dijagrami pregleda promjena}

Napomena: Na početku projekta nekima od nas ili nisu bila pravilno postavljena imena na Git-u ili nam se račun automatski povezao s GitHub-om, pa je prikazano kao da smo radili commit-ove s drukčijim imenima. Međutim, kod svakog imena vidi se pravilni e-mail, pa se tako lagano može uočiti o kojem je članu tima riječ.

\begin{figure}[H]
	\makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[scale=0.65]{slike/GitLab1.PNG}} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
	\centering
	\caption{1. dio dijagrama pregleda promjena}
	\label{fig:promjene}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\makebox[\textwidth][c]{\includegraphics[scale=0.75]{slike/GitLab2.PNG}} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
	\centering
	\caption{2. dio dijagrama pregleda promjena}
	\label{fig:promjene}
\end{figure}
